鼠年出生率一定破紀錄

呢幾個月D人, 無乜事都唔會出街, 兩公婆係屋企, 攪嘢時間特別多, D domdom 又搶唔到,
避無可避, 只有中出, 今年出生率自然高, 有遠見嘅一定儲定奶粉尿片, 襯宜家少大陸人易入手,
到時先同人搶, 喊都無謂

死亡率都係

邊個話避無可避, 只有中出
你更係未享受過顏射樂趣既青頭仔